廣東話係味大陸三毛的屏障？

咩鬼帝吧出征，洗晒台灣Facebook版，聽講有意攻陷香討，但未有跡象顯示有意攻打連登。
但好少聽佢地會攻打香港的討論區，香港免ISP註冊都真係幾易成為目標，但講書面語既話班香討垃圾受唔受？

testing

嚇死 見啲人話幾年前申請ac都仲未甩p

係味？

原來你就係大陸仔 幾好野吖

呢到三歲未夠點幾年 ?

16年申請先岩

連仔講左上線日數夠 90 日先甩 P
所以陳年account 都可以係 P 牌

連仔做到野 !

味你老母大陸仔

屌你老母死大陸仔

火星文先至係
ngo diu nei meh

我屌你咩，火星文就算連local都睇得好辛苦

旦系珍係得禾地明WO>.<

你噏乜鳩 死返5p啦